根本阻人自殺就係阻人收工

人生就好似不停番工咁，有人想即刻（提早）收工，就會有人彈出黎話，唔好！世界重有好多好美好ge 野ga, 就好似d 工作狂day off都照番office 咁，其他人根本唔係咁諗。另外，d 人又話：重有好多有意義既野未做ga, 就好似老細係你臨放工前俾成堆野你做咁 你要個d 人繼續快樂咁生存，即係要佢地將日日俾人強姦當做開心同有意義既事不過，我唔係想勸人自殺，我只係認為，自殺唔係一件容易既事，如果佢有勇氣去咁做，一定有佢既原因，條命係佢既，最後既決定權都係佢手。

咁你幾時收工

唔想收工住

係社會層面，阻你自殺係正確嘅，由其後生
用幾多糧食，人力，資源先養到你咁大，你一死就完全浪費哂，就算你去坐監，起碼都仲會車下口罩
所以阻人自殺係必須嘅
退咗休就真係wfc啦